深水埗爆鹹水管射爆車窗 平治司機：年初花逾10萬購買

☰

即時新聞 - 港聞

深水埗爆鹹水管射爆車窗 平治司機：年初花逾10萬購買

2021-04-19 08:55

平治私家車，車窗及天窗損毀。

深水埗東京街及通州街交界凌晨有地底鹹水管爆裂，大量鹹水夾雜泥石湧出路面，噴出的水柱高約8米，達3層樓高。濺起的碎石疑擊中泊於附近的一輛平治私家車，車窗及天窗損毀，大量鹹水射入車內。

任職車行的車主莫先生獲知事件後，返回現場善後。據悉，他昨晚11時左右將車泊於現場，其平治座駕於農曆新年前花10多萬元購買，無辜遭殃後或需換車，並考慮會否追究水務署。
現場為富昌邨旁一條行人路。警方指，事發於凌晨4時33分，水管爆裂後，鹹水滲出行人道，影響範圍約10米乘10米。水柱濺起的碎石疑擊中停泊於現場的一輛私家車，其車窗及天窗損毀。事發後，水務署派員關上水掣及搶修。

受事件影響，水務署網站顯示，富昌邨、榮昌邨、西邨路及西九龍法院大樓暫停鹹水供應，預計下午2時過後恢復供水。

公屋仔冇錢拍街，攞嚟柒

政府: 你唔泊O個度咪冇事 你自身問題唔賠

十皮仲好意思拎出黎柒

隨時比人捉埋違泊

輸多$450

入過鹹水，係咪唔洗要了

違例泊車在先 仲好似係雙黃
賠撚

非法位都有得賠？

鹹水車整番都嘥米飯

考慮完咪又係縮返入老母個閪度

任職車行的車主莫先生

3日後有部特價Benz 出售

A定B class 咁平無所謂啦

姐係自己不小心駕駛 被人撞到total loss
呢家要告撞你既人？

泊街 違泊仲咁大聲

無保險？

十幾萬都抵喎

女車主，少揸，長泊室內，直版任驗

違例泊車啊，比告票。

比張告票佢啦
咁撚串

仲要泊起緊急車輛通道不過咁，其實係可以向港共索償，就算佢泊得幾閪都好，財物被損毀就應該去追討返

車仔佬 祗死

古天樂？

十皮車唔會買全保啩
btw, 擺雙黃線就.....

兩件事 可以抄佢牌但未必唔洗賠

支持， 同政府打官司

連車台大把手足係咁

咁果個位無預過會泊車
所以無做任何爆水管會整爛車既預防措施

咁就抵撚死 . 好似單黃?

無位泊係政府問題
係世界嘅問題
關我撚事

根據你既logic
所有雙黃線既車
你都可以撞埋去唔洗賠錢

睇錯
深水埗買鹹碟射爆車窗

鄭保瑞套意外

屌，講平治仲以為S Class，原來a仔嚟咋

呢到鬧車主嘅人係冇車定從來冇泊過街

如果你違泊有人撞你
佢撞完你 話賠條撚畀你 你違泊在先
你收唔收貨？
一件事還一件事

樓上有個巴打講得啱
雙黃 無預有人擺車
所以水務署無義務係果度加裝防護
所以唔係好易入到水務署數
就算入到 都會攤分責任 唔會全賠

9成食自己/ 保險 / 下手車主

保險公司又成大贏家

係就claim盡佢啦

成班都反社會人格 憎人富貴厭人窮

抵撚死, 周街違泊

邏輯之鬼
照你咁講見到ii過去打鳩佢你實無事啦

旨在脅逼政府？

泊街預左啦

咁如果射死人賠唔賠？

違泊CLAIM唔撚到保險

諗起極醜惡警車擋鹹水

平治司機：年初花逾10萬購買

benz 咁平

利: 只買過新車，唔知二手飯市場如何

仇車撚全面進場 所有私家車可以私了

10萬有平治？

冇錢姐位大把

可以破壞所有違泊車輛
棒球棍開始斷市了

上上面個位樓主會即刻潛水 唔敢答
有啲人淨係識講違泊錯撚晒
連道理交通守則都未知就係度判人死罪
係任何意外底下 就算違泊而被撞到 都係有得賠
因為係撞人個個錯左
今次單嘢係因為水務署有問題 而整到人架車 水務署係應該要賠

有無舉報電話，告佢違泊

照你個理論

如果隻窗跌落街打到人 而途人亂過馬路又洗唔洗賠

途人亂過馬路在先 賠撚？

諗清楚邊個日久失修先啦

同政府講埋啲鳩嘢一樣 唔出現係現場就無事？

一單還一單喎
犯法在先所以有咩損傷都入唔到
咁上兩年啲手足就真係死硬喇

你無謂再呃自己香港仲係一個正常地方

打咗科興後死亡，你點證明係科興整死佢？
射咗鹹水入去壞車，你點證明係鹹水整壞佢？

話違泊所以抵死唔洗賠嗰啲人係咩邏輯？係無腦，仇富定係從來都無過自己嘅車？

話違例所以抵死果d
咁所有泊街既車係咪可以任撞唔使賠？

有車主抄人牌

尋釁滋事？

水記個班友最撚識推卸責任，你叫佢地認錯分分鐘要嘈到上晒頭條先肯

點都好過連登仔要用老人八達通搭地鐵既

泊街出意外有得賠，先撚月租/ 買車位
On9仔

你要揾公証行證明水務署疏忽

先有機會claim

然後政府律政司拖你2至3年

堆底分分鐘三分一車價
點會買全保
同水務署傾傾可能會賠部分維修錢既

機件精神車爽好力

為左N手廢西錢7搞咁多嘢

五毛話全部連登仔都係無錢買車既死窮撚架喎

私人屋苑車位車場大把
香港學下sg好過，香港太多車
公屋仔萬幾蚊買架n手十幾年西
省泊車$日日double parking

唔係講笑, 真係好想

如果佢係真係泊雙黃嘅話鬧有咩問題

咁我喺街見到有車違泊係咪可以扑鳩爆佢大銀幕都唔撚使賠？

攞爆水管同埋人為野嚟比
Ching都幾掂

人唔人為唔係重點，講緊有責任就要賠㗎啦

完美主義者勿入

無咩可能證明到
只可意外處理

車主搵吳幸美幫手就得

不過賠10萬算好少錢

Ching 你出律師信叫條水管賠？ 定係石仔太硬先係兇手？

人蠹都箅啦仲要柒撚到冇朋友十皮野好撚大把

泊街就算全保，保險公司都未必賠，睇佢通街泊價車10幾萬分分鐘限錢無上會只係第3保，咁你慢慢出信俾政府claim，政府又唔會呃你，拖拖拉拉咁囉

直版上架任驗

揸Benz 都係垃圾

拖你幾年，之後仲要幫你計埋depreciation

水務署對一部違例泊車嘅車有咩責任要負又唔係爆到入停車場

但水記邊有責任 爆水喉都無人為疏忽

我隻錶都三十皮

上次山竹單嘢，全保都未必賠得足，三保就算把啦
支持告水務署

超強颱風「山竹」或於周日（16日）吹襲本港，部份地區居民已做足防風措施。去年「天鴿」來襲時，柴灣杏花邨的停車場水深至沒頂，水浸數十輛車，令車主損失慘重。香港保險業聯會意外保險公會主席關基業今早（14日）接受商業電台節目訪問時稱，提醒車主就算有買保險，亦須證明有盡力保護座駕，才受保險保障。

點樣冇責任，水務署條喉爆咗搞到人有財物損失都冇責任？大廈跌石屎落嚟係咪都冇責任？

大廈跌石屎有責任係因為佢無維修導致石屎剝落而法例上又有相關條款 咁先有責任姐
水記呢單你首先要證明到佢人為疏忽 之後再要有相關法律條文比你追
事實上兩才樣都無
我都憎港共 但呢單真係無關

冇維修搞到爆喉係疏忽嘅一種，冇法例唔代表冇民事責任

大廈外牆跌石屎係咪叫幅牆賠？畀車撞係咪叫架車賠？

唔係我地圍觀既用心險惡，係保險公司見你違泊一定咬住唔放唔會賠足

私人財產當然要付個人責任，同今次嘅事件有乜可比性
唔通係政府官地上面意外俾雷劈，要賠錢俾你咩